男朋友對我冇乜信心 安全感都幾低 可以點做好

男朋友成日都好似冇乜安全感 但佢好少講自己感受出黎
我係憑佢一d說話同行為感覺得到
例如 早排同佢出街 因為我同幾個女性朋友whatsapp 所以我有段時間幾頻密拎電話 佢就問我：有男仔搵你啊？

可能我好少同佢報到既 有次同朋友出街，佢好似感覺到我出左去 之後就打電話黎問我係邊

佢又好似感覺上覺得我拋棄佢咁，同我講過想我比多d愛佢

我可以點樣做先令佢安全感多返d

兩個互含多D

同居

做多啲運動

分手啦 睇死都係行唔長嫁啦

你咪預先同佢講：我覆一覆班女仔friends先，好快
既然你都知自己好少同佢報備，應該識做

其實佢問：你係咪同緊男仔傾計
可能係純粹想睇吓你唔好係咁禁電話

交代行程好重要喎
俾佢知你做緊咩同埋有咩第一時間話佢知
佢會覺得你有擺佢係心度
同埋表達多啲愛啦

你身邊好多男仔frd?
定你男朋友第一次拍拖？

有交帶

唔算好多 不過都有男同事
但男同事同我d男仔朋友 佢基本上全部見過曬
佢第3次拍拖了

我以前會覺得報備好煩，但太愛現任搞到去邊都會主動話佢知，每4、5個鐘會打比佢

原來每件事做多步會有唔同結果

其實我怕做得多呢類野佢會唔識珍惜
可能過去經驗影響到我咁

你一廂情願覺得做野要人回報姐，咁咪令你綁手綁腳，但對某d人黎講自己伴侶開心就已經係最大回報

即刻向佢求婚，俾番個老公嘅名份佢

係佢身上雕安全2字

最慘係佢成日收收埋埋又唔同我講
琴日問佢你係咪真係好驚有男仔搵我 100分滿分你有多分驚
佢話：130分我唔知佢講笑定咩

依種人唯有你主動表達多d「我愛你」，「我好掛住你呀～」咁去day by day去改變佢，我都係過來人...女朋友一開始逃避型人格、中度抑鬱仲有PTSD，極冇安全感仲憎到我死，但後來我真係擺低自己，嘗試每件事不計付出咁做多步，正視佢問題係邊，結果佢一年後已經差唔多唔洗食抑鬱藥，對我有信心，仲個人冇再咁冇安全感....

其實你如果未愛到一個要生要死既地步，你就可以唔洗理佢咁多，甚至唔洗去改變d咩，因為始終會分手，咁既然冇結果，咁開心下咪算囉

點解始終會分手我其實想同佢行落去

其實我有時都好束佢同我講 好掛住你 我愛你個d 但佢好少講佢多數行動多過講
所以我一直以為佢都唔係咁鐘意聽呢d

唔洗理中唔中意啦，講左又冇損失，但建議坐低傾下

你自己都講左無報到啦
咁你咪試下報到 介紹你啲朋友俾佢識

我會試下多d報到下
其實基本上我所有朋友同同事佢都見過曬咁濟

其實講返一句都唔難嘅

我女朋友都好少講架，但其實佢唔講唔代表佢唔中意你嘛，因為你先係最知另一半性格係點。可能你女友係唔善表達，唔係咁中意咁表面形式講掛住你、愛你之類。其實你同佢一齊，佢展現到咪ok 囉
我都明冇得見時少咗呢啲sweet 嘢係少咗種情趣，但係相處自然好過形式上嘅滿足，係咪？

利申：日日都有同女友講掛住佢、愛佢🤤

同佢報到

識多幾個男仔

做咩咁灰呀

放鬆，其實唔管仲好

其實你當講笑咁一邊覆一邊show俾佢睇: 你睇下班八婆又講八卦野 blablabla

咁樣又唔會好odd, 佢又放心

不過佢係咪第一次?
咁樣真係會有D冇安全感
如果拍左好多次既男人, 大把呢D安全感, 唔會驚你俾人搶左
搶左佢咪光明正大搵第二個

我成日同人講， 我做既每件事都會種下一個因，若干年後直到個適當既時間就會得到一個果，咁點解唔自己每件事都做好少少呢？

佢唔係第一次拍拖喇不過佢都講過佢係冇乜安全感既人
其實琴日一開始我都有同佢講 見到有樣幾得意 所以影比d朋友睇，咁影完就會keep住 text msg，佢照計應該都會知但唔知點解佢會問 係咪有男仔搵我

我都幾同意呢個諗法，所以某程度上我依家個男朋友幾好既原因係我之前遇過唔少不太好既男

好事黎
佢認為你有吸引力而且價值比自己高
如果唔影響大家交流就ignore 左呢項缺點啦

Btw無人幫到佢提升安全感

打畀佢講啲咩

建議分手

打比佢講自己覺得開心，條街有冇得意野，大概幾點走之類。

可能會覺得on9，但佢覺得咁樣舒服咪得

依種人你最好做d咩 識左咩人都話佢知

以為講緊我

安全感呢啲係雙向 要溝通一下 如果對方真係做齊 其實都唔會缺乏安全感啦 不過巴打你同伴侶做咩事呀

我男朋友都係咁
成日驚我俾老虎獅子食左咁
有次同朋友食飯無send張相俾佢
嬲左我一日
但佢又唔算控制慾
係成日擔心

我明你男朋友感受
因為有次我女朋友同異性食飯食耐咗又冇講
我都好緊張勁唔開心
可能你男朋友真係好愛你
又或者佢本身個人係欠缺安全感
可能係你比唔夠又或者會自己冇乜經歷過呢啲事所以唔識面對
其實一齊得當然要有信任
我有時諗返轉頭都覺得自己敏感得濟
令另一半好大壓力

我又唔係話真係好大壓力既不過有時覺得有d奇怪
例如 早排佢去我返工個到
咁有個男同事走黎同我講野 都幾好傾既 佢見到之後即刻勁緊張同語氣唔太好咁問：邊個黎？
同埋佢成日會講一句幾得意既野：佢會好大力拖住我或攬住我話：xx=係我個名
佢會話 xx係我既 我既xx啊 或者係咁講 你係屬於我既
我好想知佢其實係咪到依家都唔相信我係屬於佢

我之前都會好大反應好緊張，但搞到佢好大壓力，好似唔信佢咁，而家自己諗通咁同睇開啲，情況好咗好多
不過以過來人嚟睇，你男友只係好緊張你，好驚你比人搶走，佢唔係唔信你，而係對自己冇信心姐

我同女仔朋友食咋
我次次都有send
上車有send
之後知佢唔得閒所以無send 諗住食完先搵佢
不過我無所謂
佢都係擔心我
我都可以盡量令佢無咁擔心

其實岩岩一齊個陣 佢已經話佢冇乜信心 估唔到一齊左差唔多一年 佢都好似唔太有信心咁我點樣可以幫到佢其實